究竟史浩克04發生左咩野事

聯賽25場不勝
成個2020年只係贏咗3場波

準備好去德乙爭冠

隊波踢落完全冇鬥心
加埋又有財政問題
隨時好似之前樸茨茅夫
咁一降就降到底

阿仙奴仲恐怖啦
6場入2球

我都想講

咪癲，04成季入得6球。

成季其實暫時都係得9場啫

買對家贏到傻

無糧出邊個會出力踢

成日比人免簽啲人

一季免送一兩件唔夠效率，今年玩降班星散

漢堡04

其實多少都同拜狗有關啦 個個都免簽過去 哥列斯卡 紐亞 紐布爾

都未至於咁掛

德甲得18隊，隊隊水準都差唔多，你無左一兩個勁人差好遠，仲要財困。

McKinnie賣到22m好少有

舜文點算

上季季初睇左場主場，個陣成隊都好有火，仲上過第2，現場睇住jonjoe Kenny 禁區外遠射，真係畢生難忙。以為可以食住個勢爭個歐霸踢下。。。

點知就爆左武肺出黎，停賽加財困，04最後以12名完季。

到左今季仲慘，本身上季借返黎嘅全部返歸。Nürbel去拜仁，McKenny 1200萬轉會去祖記。Uth, Sane, Harit傷完又無態。加上財困無乜錢簽人，有個Goncalo同Ibisevic肯低薪加盟已經算係咁。但後者12月完結。。

同時球會又要求減人工，炒埋Wagner，成隊覆賽後都無心踢。仲未講有球員同管理層嘈。而家成隊04處於內憂外患狀態，降班可能係最好嘅解脱方法

Neurer買架屌

你啱 自膠先

佢算最有義氣 搵返30M俾04 說穿了 個個都會追撚含

S04好似同Ibisevic解埋約
上場法蘭克福新加盟個個柏斯安西亞連後備都無 唔知搞乜

以前有人話過04係德甲版阿狗 聯賽爭4＋歐聯16強出局
估唔到今季都一齊衰

佢老友漢堡係下面等緊佢

04Legend亨特拿

下隊係你愛隊

續唔續都冇乜好講，完約就代表冇任何責任要履行

多毛賊開心死啦

Bundesliga bottom club Schalke 04 on Tuesday abruptly cancelled the contract of veteran striker Vedad Ibisevic, while midfielders Amine Harit and Nabil Bentaleb have been suspended "until further notice".

呢隊波真係等降班

德甲其實都有魚腩嘅

比垃圾你執科隆緬因斯

上季同樣垃圾到仆街嘅不萊梅今季都叫做打返起

降班係唯一解脫方法

今年就到柏林聯食咗藥咁

阿仙奴比起史浩克其實無乜野

華倫西亞一炮賣晒啲人都無佢咁差

今季免簽咗max kruse
而家已經入咗六球

賴得就賴

有錢有心踢,無錢邊個同你搏?

今季一個人都買唔到
聯賽反而擊敗皇狗同埋而家榜首嘅皇家蘇斯達

西甲有佢，意甲有賓尼雲圖，強隊殺手

唔怪得成隊生哂
德甲皇蘇

冇糧出就解約？

琴晚又輸

咁又冇咁勁
皇蘇今季真係勁撚到仆街
簽施華真係一個好明智嘅決定

睇落似同球會不和

德甲球隊真係好靠門票收入去維持營運
武肺禁球迷入場真係令到好多德甲球隊傷得好勁
原本季初嗰陣都仲可以有千零人入場，而家又禁返

同埋前鋒果3個又打得好勁
奧耶沙巴

仲有中場美連奴

黃潛簽愛蛇仲明智
13場不敗+打晒西甲最勁嗰幾隊

錫菲聯有幾場打得唔差
係衰黑哨

仲有個龍remiro
今季10場波只係失咗4球

初初睇波嗰陣 德甲除咗拜仁 最勁就係佢地
連干 古蘭爾 艾沙姆 艾天托 保頓 保臣

最撚搞笑係年年都攞第二
但係第一就成日轉
不來梅 史特加 狼堡 多仔
呢幾隊可以攞完第一 下季護級
史浩克就年年亞軍但係從來攞唔到冠軍

史浩克01年非常接近贏冠軍
當年佢哋贏咗波，拜仁嗰陣仲係輸緊
如果賽果維持，佢哋就贏冠軍
點知補時果陣，拜仁嘅andersson罰球絕殺逼和
最後以一分之差輸咗個冠軍

07年都係 好似唔知攞一分定點就得
點知佢同不來梅一齊輸 史特加臨尾一場贏咗反cup

近5場加埋shot on goal 得10次

德甲仲未比拜仁壟斷果陣，其實都好好睇
好似嗰年不來梅有diego+klose
史浩克有kuranyi
史特加就有肥鳩

新特蘭翻板咁

之前好似有一季都係咁，季中發力

狼堡都唔差

全隊高層都係垃圾

迪布尼打起嗰季勁到傻

grafite+dzeko
仲有中場大師misimovic
09年大破拜仁4球
grafite呢球足証其身價

成日 free走無計啦

可惜又只係國家隊過客

可惜卡叔走了

上季追左佢好多次 比呢隊陰到傻..

希望有機會睇到柏林聯對聖保利,全德國最痴線癲狂球迷聞名的兩大球會對戰.
柏林聯超級fans德國Punk 后Nina Hagen為球迷會作的會歌Eisern Union,Eisern是德文鋼鐵,鋼鐵聯盟是球迷會名稱也是柏林聯別名.

聖保利究極垃圾
同紐倫堡一樣

賓尼兔今年係意甲終於唔洗俾人當condom咁中出
上次上黎意甲慘到

第一次升班
淨係記得呢下

果年到依家都唔會忘記果陣睇有線Live以為04真係坐定粒六，
點知比拜仁係補時階段禁區入面有個罰球，咁就史高爾一腳收左皮
之後仲即場影返04班球迷個個喊到豬頭咁

果個唔係scholl
係andersson
btw 嗰季一完即刻去咗巴塞
唔知係咪驚留喺德國會畀史浩克班球迷打

對上幾年拎第2果季都係踢啲幾閪嘅波
下一季就即刻keep唔到仲差啲降班

Kruse除咗狼堡之外係隊隊都勁撚到球皇咁款

Bentaleb同harit都Individual training

11年Fans lm
下年拎德乙冠軍

Ibisevic真係唔話得 收年薪十萬歐加盟
值得尊敬

有啲星味果啲都冇得踢
等收皮

啲主力成日free release

竟然無人講鏝買咗辛尼之後 04再無一個似樣啲嘅翼鋒

相比起上 無咗賀為迪斯既影響先係最深遠
冇咗佢就等於冇咗個防守甚至係全隊既靈魂

D進攻嚇撚死人
當然唔少俾利記水左廿幾m

04今年hea 到好似想主動降班咁

佢係咪逼害我狼

Lm

係屋企唱緊耶耶托尼yayaya 耶耶托尼又勁射

P 安達臣
後尾有訪問話當年係佢主動叫艾芬堡比個罰波佢操刀

佢地個勢頹到分分鐘德乙都踢唔掂

史浩克季初內亂的來龍去脈係點樣？
搞到咁似乎好難翻身了……

因為俾到晒空間佢發揮，做核心，尤其今季柏林聯

又輸撚咗

德甲阿仙奴

我響德乙等你地

內亂（老屎忽助教Naldo整到更衣室烏煙瘴氣、bentalab同Harit內部停賽）
必然主力表現大走樣（Nastasic,Mascarell)
成隊得一pair前鋒同個正選龍正常，其他後生既後生、廢既廢

補時畀人逼和
27場不勝

今年淨低兩場對freiburg同埋bielefeld
對嗰隊升班馬應該都贏到掛

不斷被free走人嘅受害者

尋晚打多個都以為贏到

今年加個Kamil Glik就變大鱷剋星🇵🇱

總之史浩克一直贏唔到
我都會一直推呢個post

對Freiburg一定輸
Bielefeld一半半啦

見到你個回應我先知佢上場打多個俾臭格追和

呢隊波除咗個龍仲有邊個係德國人

今日又輸

呢個post同阿狗好爽post邊個會停先

唔好咁啦
佢地對德乙都未必贏到啊

連Harit都無埋都幾難有起息

問過漢堡未？！

德乙廢撚到一個點喎
仲廢過英冠好多
如果咁都贏唔到，真係成隊執柒左佢好過

漢堡之前好似有機會升班
但臨尾又輸波
又冇撚得升
不過今年佢哋似乎又有機會升班

而家既史浩克對住傑志都未必贏到

漢堡不嬲上半季正常
下半季先嚟料自爆

佢地人腳可能夠踢
但係班波士氣德乙都不如
打多個都比人絕殺追和
打德乙個班就話有升班欲望
04就...

炒多次教練

Naldo出嚟踢都好過pair中堅同前鋒

請咗史提芬斯，無事啦

聽講只係帶歇冬前兩場，之後請Funkel

好欣賞ge荷蘭教練
曾被選為史浩克04史上最佳教練
幫04拎過uefa cup
德甲亞軍
（差兩分鐘就奪冠）

一場都贏唔到，抵炒啦
睇呢班高層遲早都會執包袱

笑死 對家發達

有冇史浩克fans呢度？

佢好似唔想升咁

漢堡人腳根本德乙超哂班

仲用緊波比活特條廢柴？

正選唔輪到佢啦
今季一球都未入過
靠佢死撚得

今晚對Bielefeld
應該係最易贏嗰場

0-1

嘻

阿記ready

挑戰全季不勝打德乙

真係輸撚咗
唔知今年會唔會成季都贏唔到

買對家準備上樓

挑戰緊跨季連續49場聯賽不勝

今個禮拜六對hertha berlin
會唔會繼續贏唔到
不過hertha狀態都係麻麻地
另一隊柏林就勁好多

德國聯賽不勝紀錄係31場
已經係五十幾年之前嘅事了
我覺得係好有機會打破到

仲有
史浩克又請咗新教練
呢個教練之前教過熱狗

97-98年

教D 咩沙特聯,埃及聯

又輸

追到佢斷為止

樓主好肥